柳俊江打分居妻子男友被捕

枊俊江係721被打到爆曬缸嗰個

估唔到而家輪到佢打返人...

拉

source?

.

消息稱，柳俊江正與其妻雷康怡鬧離婚，已分居。於2020年9月9日晚上，當雷與一名25歲男友人於上址食飯，柳突然出現， 並與該無業男發生爭執。 雙方繼而拳毆對方，兩人面部及手部受傷，警方到場將兩人拘捕，雙方已獲保釋候查，雷康怡在案件中並未牽涉打鬥中。

柳俊江為前香港新聞從業員、環保工作人士、動物保護人士、香港電影工作者。他於2013年辭任愛協職位，轉任九龍巴士社區事務經理，為九巴於區議會等團體游說及說項。

屌

無辦法想像呢個年代仲有人打老婆

互毆你就話佢打人

就算係柳俊江俾人打 啲狗嚟到都係拉佢先

傳媒人柳俊江涉嫌在公眾地方參與非法打鬥遭警方拘捕。事發於本月9日晚上，柳俊江正鬧離婚妻子雷康怡，與一名25歲男友人在觀塘偉業街一間茶室共膳，期間柳突然出現，並與該名男性發生爭執。

雙方繼而拳毆對方，兩人面部及手部受傷，警方東九龍總區衝鋒隊到場將兩人拘捕，雙方已獲保釋。根據第245章《公安條例》第25條，任何人在公眾地方參與非法打鬥，最高刑罰為監禁1年及罰款5000港元。
柳俊江為前新聞從業員，去年7月21日晚上於元朗襲擊事件中，柳在當區商場一條天橋被多人襲擊，並打傷頭部。

source: oncc

閱讀理解 U

......?

帶綠帽 你話嬲唔嬲
又唔係打佢分居妻子雖然都一撚樣

打姦夫呀
仲要係無業

小鮮肉

無辨法想像呢個年代仲有文盲

打老婆男友呀

連登仔又盲撚左？

佢唔係打女人

佢係打鳩搶佢老婆條仔

有冇認真睇內文

老婆勾佬同個奸夫打喎
邊度話打老婆，你以為佢老納咩

唔係打個男人咩

點止U
直情文盲咁款

721黑警眼中釘又出事。之前高佬被捕

佢兩公婆唔係好恩愛架咩 唔通真係帽事

條仔得25

係咪仲好鍾意個老婆。。。。
見到第二個人拖住自己最心愛嘅人

同分鐘出post 今次當打和啦
如果你遲我一分鐘我都即刻屌你老母話你聽

可能條友話佢老婆好好砌

應該係港共圈套

臭閪又派帽

唉咁係咪反証721班白衣人扑穿你個頭用武力解決，就誰大誰惡誰正確呢？就算帽咗都幫唔落

記得前排先係FB話同老婆一齊搞網店

無辦法想像呢個有免費教育既時代仲有文盲

重讀小學啦

扭爆肛

佢地仲有2個仔女

柳俊冮打分居妻子，男友被捕

721 光環無左了

唉

唔係好恩愛㗎咩？見佢之前幫老婆宣傳豎琴生意

果吓真係好難控制到，但要諗變咗心既女人分分鐘會同警犬煮死你，幫個新歡，呢d嘢俾錢搵老黑搞好過

雙方繼而拳毆對方

老婆咩樣？

無業男

爆人頭者, 人亦爆之

你嚟？

個男人入屋俾綠帽喎，唔打仲係男人，支持柳生，打佢老味

佢老婆係咪彈豎琴果個?
幾有氣質

25歲無業。。。

無辦法想像呢個年代仲有人唔識字都學人上網

柳俊江都要戴綠帽...

黃圏點解變成咁架

柳爺應該問番班狗點解白衫人又逍遙法外

嗚呀。。

老婆靚好多

現實份人應該幾難頂，老婆都頂佢唔順

啲人之前仲話希望佢同佢老婆恩恩愛愛
唔好又出現咩帽嚟帽去

要提下立場姐姐，下個可能搞佢

黃絲一定係好人？

柳俊江打分居妻子 男友被捕

...香港地都幾可怕，可以有咁多變節...

好波

睇怕都係類似野

我睇柳仲以為佢係好冷靜個類人

好撚多5毛

嬲咪打尻人囉，關黃藍咩事

唔係咁架

我地黃絲唔會做埋呢d咁不道德既行為囉
擺明fake news

仲有加堆文盲

呢個post咩事？？？

佢2個小朋友好可愛

可惜已經單親

又係淫妻偷食

玩人格謀殺佢地應該有錢袋 所以先沖哂入來推post
其他post 唔見佢地

cls衝曬入嚟

你又知入屋？

慘過文盲

比個25 歲 o靚仔戴帽?

唔止呢到多 佢fb都好多
成堆人都唔識字

支持柳生

一定要打
打埋姓雷嗰件

淫人妻女

吓 之前fb見佢會出現 兩個仲有仔女

咁靚仔都要帶綠帽

大大頂綠帽由頭笠落腳 點忍

無學陳同佳咁已經好好

點解糖尿要驗眼呀？

成班係想spin到fake news咁變成佢打老婆

好多年前已經唔鍾意佢
果陣佢打籃球個隊友係球場度出收山腳想收其他波友皮比人影左放上網
佢就包庇條友
比人屌左好耐只係721攞左個光環冇人再屌呢條仆街

無端端拉黃藍嚟講

40都嚟緊, 又唔係正, 件25歲係咪咁為食呀

空手道

文又唔睇樓主講打人就以為單方面打。

R痕+著左佢對西瓜

大家分左居
佢老婆約邊個關佢乜
無喇喇打人做乜鳩

手足

唔知 網上搵的

block 到手軟

如果係藍圈桶死咗啦

師兄有d 料

屌以為又係果D同名新聞 好難想像喎之前又影西裝合照又搞網店咁 仲一齊直播

兒登仔基本閱讀能力都有問題 中文睇唔明就返小學啦成班柒頭

唔撚係呀

仲有12件like嘅弱智仔

分居咁突然
好似前排先一齊開live

柳俊江都要比人帽cls

平時兒登仔唔係好撚憎港女咖咩
而家條女比帽柳爺戴
點解係屌柳爺

起下底睇小學畢業未

之前仲好似好恩愛咁...
岩岩睇佢地ig都unfollow左....

分化係五毛既糧食
嚟緊應該會開幾個同類PO推到上熱門

我都記得 佢隊友攝腳搞到對手差d收山 記者問佢點睇佢唔撚出聲

咁岩岩生左對孖胎果個係邊個黎？

可能有前傳，就係因為呢條友分居

邊到寫住佢郁手先?
互毆可以係人地郁手先

打得好

有得公報私仇仲唔鋤獲你金？

佢好靚仔咩?

25歲男友

個女都幾識食，狼虎之年搵個後生日日瘋狂做愛

唔識字？文盲？

有得屌人老婆真開心

因為呢度小學生多

中上 + 黃絲有光環

所以你睇野咪表面囉
而擺明係柳生被人帽

其實女人就係咁, 好多去到幾十歲都睇唔化, 心入邊都仍然期望另一半為自己帶黎浪漫, 當自己男人係出邊博緊事業既時候唔會體諒, 受住社會氣氛/朋友圈子既影響只會覺得好多感情上既野人有我無, 即使個男人撐到頭家企企理理有車有樓都會覺得行屍走肉, 可以係全無先兆下輸俾班有心機搞情趣既人(特別係無業). 身邊己經幾單, 怪叔叔亦係一個例子.

五毛多撚到呢

依個post 引左好多5毛出嚟

重點：港女係臭雞

籃球都有收山腳？

老婆俾綠帽 香港臭閪何其多
同女狗一撚樣

無業佬低打啦 批評佢打人個d 記得介紹你地老婆比我識
咁都忍得屎都食得 柳俊江好波 勇武

2個小朋友咁可愛都搞婚外情

有攝腳

伍家謙

藍屍出埋刀

打得好！

可能大J + 職業兒子

條淫妻都幾撚正
3x歲食個25歲

只要靚女就算生左兩件都可以派帽

嘩 賈雨村都入埋黎

玩具撚係咁

老婆藍?

我都唔知件事
但打開波 籃球係有收山腳既
包括攝腳底 你跳高 落地比人攝腳底 "咬"一"咬"就即收皮

柳俊江打分居妻子，男友被捕

你點知柳俊江出手先

睇頭3個字已經知唔使睇落去，link 有冇呀，咩報呀?
消息稱五毛又跌價到一毛。

不過睇死你都唔敢pin 我。

啲港女得到物質後就想要激情，不甘於平淡

都唔知係藍絲定係on9

閱讀理解幾多分？

奸夫 教佢老婆離婚
無業男仲要係小白臉

唔識字？

點止文盲
直情弱智咁款

藍絲同on9好似無分別

google ok?

記者水平低落

又少之—一個account

blocked thx

果條五毛帶風向

其實智障唔洗表露出黎

男友人，男友？

9月9宜家先報

呢個post可以sort一大班小學生

呢個post特別多幾倍五毛

黑色五毛警告
又黎慣常技倆互扣帽子、角色扮演
五毛回覆一律唔好理
唔好比錢佢地賺

五毛生滋狗 爛賓周漏春袋 逢賭必輸 判頭屌緊你老母霸王雞

拉

咁睇似老婆派帽先打人

連登仔要教訓佢啦

呢個都真

放得閃多先越易派帽

男人最痛係帽事

佢係打老婆定打奸夫呀？

糖尿上眼,糖尿會令到D血管易D塞

蘋果有報

大波驊：呢單嘢證明佢有暴力傾向，721肯定係同白衣人毆鬥在先，咁就啱啦告暴動入硬

無法想像呢個年代有人學歷及閱讀能力比總加速師低

其實柳爺係未比人打完一獲, 已經唔係好得, 攪到人妻慾求不滿咋?

咁你又柒左D喎清

點會無業啊？咪陪緊人地老婆囉

識人結過3次婚帶住3個唔同姓嘅仔女

生左兩件
仲離婚派帽...
佢地辦緊離婚
未正式
係咪帽 自己諗

都分居就咪鬼理老婆食鮮肉啦
柳生真係衝動咗，不過可能唔係鮮肉咁簡單

瘋狂discredit 抗爭運動相關人士

0.5又一隻

好多五毛

臭女人何其多

邊隻出手先 關咩事？
宜加講緊人地搞你老婆 你應唔應該出手
點係你想介紹你老婆比我識？
到時可以比你出手先

Feel到藍屍又有野拎黎抹黑佢

驗眼

柳生都要戴帽

支國山區兒童...

點睇721？

都分咗手仲出手，衝動咗喎

除非係自衞就另計

下

班狗一定順手告埋柳721暴動

港女：醉愛做雞

個女人到底有咩魔力

第2個埋單都算 帶住1個勉強ok
第3個都肯真心cls

5毛全面進場

柳俊江好波 勇武

即使係打老婆又有乜問題

肯定落案告佢，因為721佢都有份，又出書咁高調

廿一世紀臭雞

有咩唔道德
條友畀帽佢戴
唔知邊個唔道德

真女嘅做雞男嘅戴帽

25歲嫩腸

似啦

狗一定想搞佢

睇左 柳打分居妻子 男友被捕

果jam: 而家帶綠帽是咪打下人都唔得先？

佢老婆識食 食25歲小鮮肉

屌!盲既就唔好學人做連登仔啦

條女老實講係幾順眼

講起，最近有的確見唔到佢兩公婆開live 喔

娶得靚女嘅港女
要有綠帽嘅準備

平時佢老婆好似好賢淑咁 原來

打完老婆之後再去叫雞先係真男人

佢老婆人品⋯唉

陳同佳有乜問題

清 唔好咁喇

睇個樣唔似好女人

正視聽 柳俊江呢d先係真正保護保衛家園既勇武
當法律制裁唔到 作為一個人 捨身勇武對抗
就係我地應該學習既事

所以佳哥咪住緊豪宅

柳俊冮打分居妻，子男友被捕

佢應該睇錯為： 柳俊江打分居妻子 男友被捕

佢老婆幾正
我都想屌

來龍去脈咩都未有
整係得呢段報道可以幻想十幾個唔到版本嘅故事，咁都可以有咁多人作出評論
唯一講得出係樓上個句，九月頭嘅事竟然依家先有報道

幾正
25歲無業姦夫
應該係個女人養埋佢

咩page?想入去笑

咁陳同佳應該係我地祖師爺

篇文你邊段睇到佢郁人先

兒子生性病啲fd..........

糖尿上眼會盲架

換住係你老婆比人搞 你捉姦在床 你會點做？
報驚？？？ 之後呢？？？

估唔到
好似本身有細路添

可能老豆有。唔使做

佢做縮頭烏龜喎，做得出就唔好走佬返香港

兒子唔算職業

屌你佢地 旗鼓相當 渣

柳爺

可能全職兒子呢

陳同佳同個條女 結左婚？ 一日男未婚 女未嫁
人地都仲有得選擇啵
留留你老婆個電話 麻煩曬綠先生

柳生 一開始應該溝其他國家既女

唔解釋，我柒

衝哂出黎

本來想貼呢張
但搵唔到
Pin this la

篇文無講邊個出手先已經屈緊

帽就打人？

無你咁冷靜鍵盤打字

我係講緊只要你夠膽郁手 保護自己家人 就係值得尊敬
點底郁手先後有咩影響？？？
唔明你想表達d咩？ 郁手後打人起法律面前黎講就無罪？

你要記著:
「口裡說不，身體卻很誠實」

你把口無論講到自己幾咁好、幾咁忠誠、有幾道德和其他等等都好
你/妳的身體最終都會出賣你/妳

我答你
係

點睇得出俾人帽 講嚟聽下

唔好講呢D廢話住
如果你俾人打還拖自衛
又係嗌好波勇武?

兒子生性病母倍感安慰 d friend
柳俊江打分居妻子男友，被捕
柳俊江打分居妻子，男友被捕
柳俊江打分居妻，子男友被捕

見到咁都唔打日後點做人！

唔通祝福個仆街男人話多謝你搶左我老婆呀on9

用眼睇

驗都浪費時間，叫佢自盡啦⋯⋯

藍絲真係有可能，熱愛妻子點會有罪

後手可以當自衛

即係點？

單機啦兩位

黑警咁賤格,就算自衛都可以屈做毆鬥, 除非有閉路電視。

你係咪睇咗標題係 柳俊江打分居妻子，男友被捕？

緊係啦 唔通比人打 唔還手叫勇武？
當初抗爭點解會有勇武既出現？
就係因為黑暴 警暴 根本唔係法律制裁
先要挺身而出 以武制暴
就正正係勇武精神

依家無業都cow死女

兒登仔讀完篇文話柳先手三人成虎就改控柳襲擊

打藍球用手 點解會出腳？

臭閪派帽 仲要當面挑撥

分咗居識過第二個男人無問題喎，柳生咁嘅條件不如搵個另一件好過啦

關乜事
而家又唔係拉佢721
我根本冇follow呢條友同佢老婆
俾人帽咪食下花生

扑到手軟

真，食下花生好了

閱讀理解拎u

男友人定男友

只要有郁手 兩個都有罪 打人愈傷個個愈重罪
而你所講既自衛
我睇唔到有邊個抗爭者受到黑暴同警暴
而自衛 法庭係判佢無罪

警暴我明，黑暴係指乜？

發生咩事阿 點解會同柳爺分手架

畀人帽好難忍，就算真係出手（依家未判，只係假設），都係情有可原

做咩咁多人未扑？

毆鬥你就抹黑做襲擊同畀人打有份暴動。

今生只嫁前線巴

無話唔可以瘋狂離婚再嫁

總之後生大碌就得

舊年6月開始我反而unblock返所有我block過嘅人

block咗我仲點睇到佢地講乜？

頂唔順三五毛啲反智言論，你頂得順你繼續

有啲似

嫁還嫁 扑還扑 2樣嘢黎

佢笠咗水佢一係白痴yc，一係5毛。二選一

元朗
其實每次抗爭 都有唔同既收左錢既鄉黑出現
想襲擊示威者 所以我地一定要學識反抗
無論比人打又好 老婆比人搞都好
你自己唔挺身而出 無人幫到你
我地就係要將愚民教育教既軟弱 膽小 捨棄
當法律保障唔到你既時候 就必須學識保護自己

港女真心多臭閪40歲搵件25歲姦夫

好老

好過save hk㗎喇
入面真係cls，我都頂唔順quit咗

關721咩事？

得啦 改名叫 五毛狗沒有五毛啦
記得留低你老婆電話
垃圾

柳俊江係先郁手，係襲擊。支持改控

721分分鐘都係佢打鳩人先吧...

比人綠 係男人都會忍唔住出手 可能佢地兩個男人有沖突果彈對家又唔知講左d咩

我完全唔覺得奇怪

請不要支持 警察 暴力

係，勇武手足

無辦法想像呢個年代仲有人衝出黎柒

同d 藍絲一樣盲既

多數派帽既都會清一色講你條女好好屌好多水之類既人神共憤說話

認同，柳俊江講唔贏打人先

熟女人妻miss搞學生

係支持改控柳襲擊。個男係自衞啫

如果係25歲男郁手先 咁個男友人抵打啦屌
俾人打唔還拖 狗嚟到通常唔會開file
幾大都搞大佢先

最好你幫我推 我就係想多d香港人睇到
香港人就係要學識點樣對抗 中共既內外宣
我地就係要學習柳俊江精神

搞件40 路仲買一送2
個25 歲諗乜

比人戴綠帽都忍到？
忍到果D仲可以叫男人？

擺明食個個人妻人母感覺
加上條女又靚又保養得好
觀感fit曬

反正屌完就鬆人架啦

所以先會有「你老婆係水砲車」呢句slogan

柳俊江保家衛族，驅趕奸夫 值得學習

因為言語上最直接正中有女時既男人既要害

5毛嚟confirm

咁件40 路又信做兩個小朋友嘅老母都仲咁天真

好心你收嗲啦 7頭

個25歲當佢sp姐
條淫妻咁認真

你欣賞下男方有方法令佢信仲好啦
男人榜樣

認真真係好天真

你講你自己？

畀人帽係人都忍唔住出手先，你認同㗎喎

小朋友

咁25 溝40 又真係非難事

呢條女做sp真心正
做做下細路入嚟問做咩咁嘈
條女即刻底底都唔著chok曬聲話無事
然後繼續比人大大力un

係入我list, 一齊三人成虎屈柳先手

試下再覆我啦 個腦轉咁慢 咁樣唔好玩架啵

我無講忍唔住出手先

咪撚老屈啦7頭

係咪搵藉口同老婆仔女劃清界線
費事累全家

你覆我見到邊個先手未？

俾人打一鑊就上神枱？
平日言行舉止就唔使理，咁你哋之前做咩屌細so？黃衞兵

5毛狗而家係咁想玩人格謀殺同屈罪

個閪同時比人指插馬
濕撚到一滴滴

明明私事

開始出來鬥聖人mode

Asso仔就係咁

咪覆左囉 傻狗 咪同你講左邊個郁手先根本唔重要囉
重要既係要學識反抗 面對不重平 不公義
我地就要挺身而出
習大大表示 世上沒有從天而降的英雄，只有挺身而出的凡人

好心你blk9佢 由佢單機啦
擺明引戰

假如黃絲系咁上下好打（勇武）就好lor

咁咪好囉

三個一齊曝曬光

全世界都知呢3個人做過咩

你自己無證無據老屈人在先, 仲話人黃衛兵?
單機啦5毛, 成個post 見你淨係識玩人格謀殺

唔係重點你繼續勇武武套落去咪當襲擊，人格謀殺柳生。ok? understand?

好似幾好砌

鳩噏 拉

幻想都幻想到
屌人妻人母就係要屌呢種感覺

玩支那game玩到你連721都有得兜

好可能戴綠帽先出手互摳

我都唔明你講咩 點覆吖
咪就係單純比人打都有人比人告暴動囉
定你係暗黃 偷偷講個事實出黎？
手足 在心中

明明係勢均力敵

可能土共手腳，

暴擊率
電莖毒撚

而家土共spin緊721單野

spin緊，無lala勇武武咁講

當我起佢呢件事上面 有地方做得好值得我地學習
根本就唔需要理會佢既原意or出發點
因為係個結果值得我地學習
佢就係為左保衛家園 勇武對抗
仲有咩唔明

部份港女即時先明白綠帽好危險，係香港男人比較「文明」，係其他地方係一個致死率好高嘅行為⋯⋯

其實可能係代言，因為佢一家四口接咗好多廣告

懷璧其罪

你講到成件事係襲擊白痴仔，乜嘢點忍，柳生好波

人哋件事係囗角-->毆鬥

你唔俾柳講中失業男g點，失業男打人先。問你點知柳先手又話唔係重點。

好過你班藍甴

紋哂身知咩事啦

假設你講既都係事實 柳俊江講中失業男 失業男打人先
柳俊江還手 ＞柳俊江保衛家園 勇武對抗

情況二 柳俊江捉姦在床 郁手先 失業男還手＞柳俊江保衛家園 勇武對抗
結果無變 都係值得我地學習 真係唔明你想講咩
再唔係你試下拎張紙畫出黎先 諗清楚你自己想講咩先

提你又唔明，快撚入我5毛list屌你老母。

港女真係雞嚟
生咗兩年都可以派帽

咁樣戴帽 打下拳頭交已經好斯文

我唔會架 我會跟住你 一方面就有辯論 先可以愈辯愈明
等你唔洗荼毒香港人
另一方面都想改變下你 如果你係真心藍 希望可以說服你
如果你係收錢做事既 我會希望說服你唔好為左呢d 棺材錢而出賣香港人 因為有好多錢你收左 係無機會洗

老實講，男人四十老婆同個男人生左兩個，老婆先對自己唔住，通常都唔係壞事，之後幾年大把女溝

我收錢做嘢就直接講"柳生係男人點忍，俾我都打"，之後就用另一個account 連件事落勇武。ok?

咁好生養

無辦法想像呢個年代仲有文盲

姓小鳥遊？

咳神有版你睇， 依家一樣幸福快樂

佢老婆貪小鮮肉？

成個香港智障到咁

可能藍呢

關咩事?

屌你老母
真男人
邊似啲港男比人帽完仲要比人當狗

我都係廿五
我都想搵個富婆人妻包我

著撚左佢對西瓜呀

反正我都分唔清 真心藍比較可悲 定係收錢做事比較可憐
但姐係你認為 自己老婆比人搞係無問題既 作為一個男人要忍到既？

有冇咁岩呀,今次郁手打人,藍C就會話佢係暴力傾向,上次元朗都係佢郁手先

你睇你下面個comment之後入我5毛list

好想睇姦夫個樣再評價

諗起逆流大叔 情節相似，角色倒轉

你有閱讀障礙？
咁叫濫捕

上晒新聞點樣人格謀殺
你係柳生打手？

你就人格謀殺細so ，明明係班女求佢屌

唔好離婚啦
仔女好得意
bella...

柳爺成個fb都比藍屍鬧

唔好再講柳生 費事比班藍絲有位入

打得好啦，而家兩邊拉哂擺明就毆鬥

一毛快啲入黎啦 一次過block哂唔洗煩

私事唔撚關黃事

柳爺仲要靚仔同型過咳神十倍

入我，啱啱俾人判咗做5毛

,俾人打一鑊唔會上神枱
但平日言行舉止就真係唔使理
兩樣野

睇清楚內文喇
打奸夫
仲要無業食軟飯
打得好啦dllm

係咪香港先係咁

佢老婆咩年紀

仲要係無業男

代表咩？？？ 想表達藍絲先係大多數？
所以你支持一人一票選特首嗎？ 反正你地係大多數

咁咪好 一次block 晒

你唔明？咁你做咗後半part入我5毛list未

柳爺fb

有關今日稍早傳媒關於本人的報導，我希望有一點回應及澄清：

上星期三晚發生的衝突，沿於一場誤會，本人深深為自己的行為致歉。並對無辜受牽連的太太，以及其他受牽連人士致歉。柳太是一位好太太、好媽媽，一切問題出於本人的誤解，和毫無理據的衝動，這點必須要澄清。請大家不要作沒有根據的猜測。

對於網絡上其他的流言蜚語，本人不欲作進一步回應。我會一如以往地，全心全意愛我的家人。亦多謝各位朋友的關心，我們會如常生活。

我都唔知我有咩唔明 我答左你咁多條 你一條都唔答我
第一：你老婆比搞搞 你忍唔忍吖？
第二：你認唔認為藍絲係大多數？
第三：如果你認為藍絲係大多數 點解唔支持一人一票選個藍絲特首出黎？塞住所有黃絲把口？ 令社會早日回復安寧？

你答非所問，何來愈辯愈明。我叫你唔好將件事同勇武掛鈎，你答我老婆俾人搞你忍唔忍。之後屈我收錢，我答你如果我收錢會點做。

頂帽由頭笠到落腳趾尾都要幫佢老婆兜

始終都要拉到柳爺

又真係幾正

點解唔可以掛鉤？ 你老婆比人搞 你郁手打姦夫唔叫勇武
唔通叫懦弱？ 我無屈你收錢吖 我話如果你係收錢的話 咁你話唔係 我就信你架啦 你係可悲既藍絲 而唔係可憐收錢做野既人 夠唔夠清楚？
但你都可以答我既問題架 做咩唔答？？？

9成帶綠帽

Btw, I know that fell bro .jpg 下個更好

柳爺真男人

我咪叫你去將我5毛list, 我答咗你問題㗎

淫人妻女笑啊啊，
結果俾人打到殘

岩 黃絲係唔會有罪
判黃絲有罪既都係紅官

幻想到佢俾人插插插嘅畫面

柳爺戴綠帽都護住老婆

你打撚好你啲字先啦
字都唔識

禾吊伱老毋臭西

我咪答左你唔會咁做囉 浄係回避？？？

無回避喎，我咪答咗你

多數都係咁

反而靜靜地 劉青雲 梁朝偉就細水長流

老婆比人搞 你會點做答唔到？？？
勇武定做懦夫好易答炸波

咪覆左囉 傻狗 咪同你講老婆比人搞先根本唔重要囉

你識佢？

又證明港女同大陸婆一撚樣娶唔撚過

輸俾個25歲無業男

又話ig unfo 左對方
點如常生活

臭雞食鮮肉，分人身家再比條後生仔呃，劇本

黃絲系 咪影衰人喇

老婆比人搞唔重要？？？
果然係共產
唔該呢位懦夫留低你老婆電話
等佢可以為人民服務

大家勇武手足

綠帽江 老婆做天使
慰勞25歲手足

好撚多PR5毛出哂黎你地戴綠帽軟人都似啦冚家鏟

話佢文盲係侮辱咗教育程度低嘅人
佢應該係讀寫障礙

你係暴 我係武 我們不一樣

一樣都係打人

咁似某套戲既

連登仔當然上網哭求大家安慰啦，打人不了，721有人比人打上網屌下咪算 還拖不了

成堆pr出哂嚟

估唔到呢個年代仲有文盲

攝腳單嘢

打爆個西女人

自己睇吓，咪衝動打人囉，點樣冇證冇據

想代佢打爆個西女人

我都覺
點解可以將打人合理化
明明感情呢啲係兩個人既事

死垃圾5毛乘機抽水

點解可以將打人不合理化
明明暴力已經不限於拳腳 又係打人就唔啱果啲？

呢個回覆有啲CUSON味道

仲有Spin721係打交唔係打人
無差別攻擊兒戲化

講緊你自己？屌，醒唔起你冇老婆添 sor9

被帽?

成個post唔知做乜鳩
見到前妻同另一個男人一齊 一時衝動忍唔住打條仔
唔係人之常情咩 然後又講到去咩手足大哂上神枱乜乜乜
有啲就文盲

有冇25歲無業男嘅圖

係呀屌你老母你隻死五毛狗比番自己同類雞姦呀屌你老母臭閪含撚啦屌你老母

哩排啲新聞成日都有估你唔到既事發生

你班PR開埋啲垃圾post 浪費account，正柒頭

標點符號的重要性！

你個名影衰我

又一隻屌你老母

行街見過真人都唔差

明白柳爺感受
但咁樣惹官非唔值

佢成日起kt岀沒

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問較剪腳愛德華(狗隻#100016)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

珍惜下ac 啦

Why not

柳俊江最近好似好大隻

帽事既

講真
老婆比仔溝到
咁既女人要唔要都無所謂啦
打人做乜 為左咁既女人

前妻同人地一齊 就要打
佢打人係唔岩
但成件事明明感情事
關黃藍乜事
佢黃 藍都好 打人就係錯
佢老婆比人老強 明搶就話打岩姐
大佬佢老婆自願架

一路有留意佢地兩夫婦ig
以前好鐘意睇佢地成日post兩個小朋友 好精靈好可愛 覺得係幸福家庭
不過果然冇野係唔會變⋯
呢排佢地好耐都冇po過屋企野 個感覺已經係好奇怪
估唔到真係家庭有問題 唉 兩姊弟都仲咁細⋯

你大獲了 講真話
呢度所有野都會關黃藍事
明明唔關政府事 都會變關事
連登仔會因為佢黃 所以去諗一d 野合理化佢既行為

就係呢班人搞到呢度變左save hk

政治*

打姦夫喎
幾冷靜既人都忍唔到手啦
只不過佢係知名人士被放大件事
相信最後班狗只會告柳襲擊

呢個Post令我好懷疑，之前成日講FC，呢啲花邊新聞就個個以有限資料去補完成個故事

明明段文字只係交代左3樣野：
1, 柳俊江正與其妻雷康怡鬧離婚
2, 柳俊江與某25歲男子打架
3, 柳妻當時與某25歲男子食飯

但係個個就即刻認定一切係感情瓜葛，柳妻同失業25歲男有路，柳心有不甘就同某男大打出手

但事實一定係咁咩？

25歲男子可以係親戚，可以係同事，又可以係朋友，點解會覺得係奸夫？
好明顯篇文刻意引導你去咁諗，先提"柳俊江正與其妻雷康怡鬧離婚"，之後所有野都好自然同感情有關。

段文由頭條日報出

最可疑係頭條日報第一份報
極度懷疑黑驚報料

柳俊江Fb要人！
好多藍屍五毛！

黃絲除左識火魔360同美心仲識啲咩丫
連元朗廢中都打唔贏學人光復香港

連標題都睇錯嘅真係盲撚

其實打人始終都係唔啱
佢老婆俾人老強/明搶
佢都應該報警
而唔係打人
因為打人係犯法

前妻唔可以約新仔食飯 要比人打
打前妻新仔情有可原
長知識

分手 離婚後都唔比開始新關係
開始左比ex撞到 被打係正常 情有可原

講到已經有哂證據咁

唔係
老強應該要睇住佢老強
再叫請入來咁先啱
如果反抗就係錯
自衛從來都唔應該
長知識了
唔怪之得印度佬會話
強姦條女但條女唔配合所以要殺咗佢
原來係有道理嘅

有無人有睇柳爺fb page 道歉個個post 見到d留言 好撚多五毛 藍絲廢老

拉
根本無打柳太，係兩男互打啫
標題黨可恥

柳俊江正與其妻雷康怡鬧離婚，已分居。
點解我淨係睇到分左居？ 離婚？

明明寫係相方互打喎，有無得證明係邊個攪邊個先啊？

咪又係勾佬
有咩氣質

柳俊江
打
分居妻子男友
被捕

唔講以為成個post啲連登仔都係間屋入面睇緊live

帽都唔打都幾廢，好似你班五毛咁成世做埋呢D野

不如講埋勢均力敵、旗鼓相當

佢個fb 啲人好曲
要睇全文先知乜事

無辦法想像呢個年代仲有人係文盲

無啦啦 極端化
原來佢老婆比人老強
食個飯可以諗到因為老強所以打人

Ok 無離都好
但明顯係想離 居都分埋
都唔可以 同人食飯？
一生人只有一段關係
唔係既話比人打都應該既

呢家係2020年定 202年

一個post就引哂班腦殘藍屍出嚟

吓
你話老婆被人老強就可以打喎
但法律上即使係老強
都唔應該打人
打人就係犯法喎

條友係咪有暴力傾向

老乜婆, 都分左居

無計，平時放火刑毁習慣咗一有不如意就用暴力香港人加油

25歲無業，係咪好有家底

追擊cacayu嗰位好似因為反送中del ac，而家好似冇post佢了

未正式簽紙離婚，唔係重係老婆會係乜？

死要面

辭咗職未正式離職，係咪同人講係前僱員？然後可以去第二間公司返工？

好煩 小學雞對話咁
講埋最後一次
比人強打人先係情有可原呀
呢下人地老婆自願呀
老強同自願2樣野呀
自願呀 擺明飛甩佢呀
去溝仔呀 無強逼呀

佢未正識走 去第二度番工 係唔可以
但佢去第二度見工 有乜問題？
而家佢前妻同個男人結婚呀？

你番工個D, 叫notice
你會知你幾時離婚?
分左居, 仲叫d女做老婆,唔係死要面?

你咪問下柳俊江條女認唔認佢係老公,不如咁仲實際

而家討係論緊身份問題呀

見到啲咁嘅post
話港共冇連登打手都冇人信

分同未分居你私底下可以稱呼個女係乜都得，老婆、賤人、臭閪乜都得，但法律上一日未簽字就一日都係重係夫妻。你同老婆搞緊離婚會唔會同人講話同前妻搞離婚？

睇到呢個post 好心寒，好多5毛入咗嚟

法律條撚咩
法律都話一夫一妻, 賭王有幾多個老婆呀?

法律都有個term, 叫Separation
都係個句啦, 你同人講,你同老婆搞緊離婚, 你呢句既"老婆" 係指個個女性

唔通你係街, 見到條女,會同人講 , 個個係我分緊居既老婆?
分左居,人地溝仔,關你柳sir 9事咩

又唔使咁極端既, 咁柳生見到個拆散自己家庭(一家四口好似係)既仆街, 一眼火遮眼真係人之常情.

未正式離婚叫分居中嘅老婆有乜問題？唔通叫前妻呀？

打條仔喎

吓？
老強就可以犯法嘅話
咁點解打姦夫唔可以
同樣係犯法
你好心唔好咁雙重標準啦
情有可原

separation=divorced？

咪就係唔一樣囉

Serpation =/= married =/= divorced

老老豆豆, 我真係一世人, 都聽過有人話"分居中的老婆"
一般分居,已經叫前妻

不過都係個句, 柳sir, 人地無當你係老公

問題唔係個男人係邊個，
問題係打輸左

帽業

頂我真係第一眼睇到咁樣

動保L

佢係都要得個頭出嚟

921訓左？

佢老婆30頭咋

戇鳩仔

好撚肉酸
條友有冇刪留言？

最衰你嗰日冇出去
如果唔係一定打到佢哋冚家剷
如果你有出去都打唔贏
咁係咪即係你都係你自己口中嗰啲
廢中都打唔贏嘅廢柴？

又係想道德謀殺先

721件事唔會無咗
搞見證人
果班仆街仍然係仆街
721成件事仍然係顯示佢地係仆街

搞咩

睇黎應該綠撚左

想知一對仔女點算

39歲女人，25歲男友人，似玩app識fwb

呃我唔到既

咪係 都分咗居啦，閪痕點解唔可以搵撚插，仲要39狼虎之年點頂

識玩

高調處決柳俊江

其實佢老婆係咪暗藍

Sad but true

milf

意思係岩 用字粗老左少少
等同男溝女= 狗公 J痕想呃西插

連登世界： 一生人一段關係

Ps 我係男
但完全唔覺佢老婆有問題
唔比分手 分居有新關係？

唔似

今次唔關黃藍事

純粹佢真係想收柳俊江皮

點講都好 小朋友係無辜。
希望唔好有負面影響。

張相似串鳩網民多

但係個老公仲係互相unfollow.

可能呢條係毅進mon post 狗呢
要自己俾錢，仲有中五程度㗎，洗鬼識中文，閱讀理解合格

你都儍，邊個話無？
眼前俾人撬走老婆，你都可以當冇事發生過？

勇武打柒搞自己老婆條友，呢啲先係真男人

佢都無俾人攻擊 佢老公頂曬

作為一個男人
你戴帽個姦夫仲對住你講d咁既野你唔打?
幾冷靜都打啦
俾我分分鐘打撚死條賤種狗添

前傳媒人柳俊江上周在觀塘一食肆，碰到正辦理離婚手續的妻子與一名男子用膳，雙方發生衝突，柳與男子同告受傷，同涉公眾地方打架被捕

成個觀塘咁大 咁都撞到都真係幾橋
唔揼9佢都唔得啦

What a bitch

柳爺del咗fb？

個男嘅有老婆嫁喎
擺明撚網民

原來連登係咁多五毛藍屍

佢間網店好似俾藍屍搞緊

佢會唔會從此收皮

先唔講嗰個人有冇老婆
呢個moment仲抽水擺到明想男嘅死快啲
果然係最毒婦人心 反轉豬肚就是屎

Link? 大家幫下拖

真心唔想因為咁令大家忘記咗佢係721嘅付出

Search 柳俊江 就搵到